羅家聰： 移民投資繼續買港股？ 國際市場準備接香港人 60歲以上繼續留港？

#羅家聰 #移民 #投資

羅家聰：
移民投資繼續買港股？
國際市場準備接香港人 60歲以上繼續留港？
(D100 嚤囉街高談闊論 未日博士 KC )
Jan 19, 2021

D100 Radio
512K subscribers

羅家聰：移民投資繼續買港股？ 國際市場準備接香港人 60歲以上繼續留港？ (D100 嚤囉街高談闊論 未日博士 KC )

在本港內地的從事傢俬生意的Ben，2015年初計劃移民，兒子9月隨即到當地繼續升讀中學，一家人於翌年年中移居英國東部諾域治。他們先以企業家簽證（Tier 1 Entrepreneur visa）申請移民，投資約20萬英鎊，在當地開一間公司僱用員工，他稱這個簽證較嚴格，當時不願付出太大代價，因為當中條件包括需要確保公司可持續營運，最後決定放棄。他想過一旦失敗就返港，但妻子和女兒欲留英居住。於是兩夫婦再轉辦投資者簽證（Tier 1 Investor visa），投資200萬英鎊予當地債券或公司，用一個成功率較大的途徑取得英籍。

他本來辦理投資移民，以「5+1」方案留英將近五年，再定居一年可申請入籍，英國政府下月放寬BNO移民，他將改用BNO方法移民，稱可釋出投資款項。

（系列之二）持有BNO的港人於本月31日起可與家人申請簽證居留英國並入籍，經「5+1」方案，申請人居英5年後申請居留權，再住滿1年可申請成為英國公民，計劃容許其帶同受養人赴英。

相關影片:
1. 羅家聰：積金局限制拎強積金mpf 移民英國台灣點生活？ 全民退休保障最難實現？ (D100 嚤囉街高談闊論 未日博士 KC ) 足全重溫 ()
2. 羅家聰：富豪專才成移民主力 地產商註定難逃命運 香港長遠未來難處理 (D100 嚤囉街高談闊論 未日博士 KC ) ()
3. 羅家聰：海外移民記得強積金mpf 積金局新規則限制拎錢 政府要保住在港資產 (D100 嚤囉街高談闊論 未日博士 KC ) ()

D100 香港:
Facebook:

#羅家聰 #移民 #投資 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家